點解喉嚨嘅白色珍珠咁撚臭

用味覺感受就無乜特別
聞落去呢就臭撚到仆街
好少物質兩種感官反應相差咁大
點解呢

你本身個口臭 臭加臭 負負得正

講還講…

記得啲人話喉嚨有白色珍珠好似係扁桃腺發炎

日本人叫呢個做「臭い玉」，正式叫扁桃腺結石

維基：扁桃腺結石（英語：Tonsilloliths、tonsil stones或tonsilar calculi）是口腔內藏於腭扁桃體（英語：Palatine tonsil）上的鈣化物，米粒至爆穀大小，重300毫克（0.011盎司）至42克（1.5盎司），可導致口臭[1]。

仲唔去睇醫生
下世小心啲

我小學、中學都曾經有過
一直以為個個都有
但而家嘅我一樣 正正常常
健健康康。乜事都無

玩得深喉多就會咁